一人一個中學時期最撲街嘅同學 撲街冇上限 你屌左距未

有一個超撲街男同學 四個人嘅小組報告全程乜都冇做過都算 仲要日日甘撚招積大條道理 四圍串鳩人 又唔撚知自己係條死濕鳩青頭仔 除左打飛機之外咩都唔撚識

上左熱門po個濕鳩出嚟同埋距條有少少錢就超級臭雞嘅ipad女

點先可以撲街

撲你老母
距你老母
甘你老母

究竟係住左幾多年先會唔識仆街呢個字

份功課全年時間一齊做 距咩都冇做過但係可以拿一個好分數跟住升班

唔好比人串親就po上連登好冇

嬲到核爆 仲留意個仆街字咩

我應該利申一下個撲街係我串你打錯字

所以咪吹水台

拔萃有個大撲街...

管理下閣下嘅eq同埋中文水平先啦

仲有距同甘, 一個標題可以錯三個字, 真係世界級

屌右邊嘅佢唔得？

一睇就知樓主00後 企開啲啦屌你老母

大陸人先講撲街咋喎

中學雞比人串親就想上連登公審人
你以為連登係你地學校個secret咩

肥絲死咗